武漢肺炎根本就吹大左，祖記戴巴拿中完仲勁過未中之前，場場有波入

武漢肺炎根本就吹大左，祖記戴巴拿中完仲勁過未中之前，場場有波入

武肺好驚？唔驚

戴巴拿琴日果場又有波入

港女出水未

出水未港女

中完武肺仲勁左
咁美國

主要針對老年人同埋
增加醫療負荷以及
高傳染率

其實你有錢而且早期發現嘅話 武漢肺炎係容易痊愈

人地既醫療同香港比？
佢有錢比可以用最新儀器
咁d窮人呢？你呢？

你幾撚時全家中武肺呀屌你老母

人地又岩wor